星期六

悶

哼

好悶

點名？

冇嘢做

到

今日唔洗返工咩？

Me2

要

乜

哼哼哼哼哼

我係返工冇嘢做呀

又冇嘢做呀餃

哼哼哼哼哼哼哼哼哼哼

屌
返工冇嘢做唔好咩
等收錢喎
我都想做呀

Lunch ah

出左街

哼乜

走走

今日又食咩呀

豬

叉燒飯

又有得出街玩

冷置play

見到你真好

半肥瘦先正

去理大𥄫仔

傷心緊

想念我了？

收到樓主的postcard了

痴返

好食啊
飲埋凍奶茶

好遠呀

影相我睇

仲以為寄失左

冇用
唔鍾意真心換絕情

唉屌
我都好耐冇飲過凍幻茶啦

我飲走甜

係呀

好悶架
坐係度等收工

眼淚

你最近還好嗎？

咁不如唔好飲

冇客

理大資訊日

點解

最後一句=你的心意

走走係絲

好差

自己搵d嘢玩
好快就收工袋錢

我要識仔仔

為什麼

hi 很久不見了

關你咩事
你要幫手咩

姐姐一齊去理大

都話𥄫仔

唔好飲既

失業
失智
失意

我寫左d乜

你去左邊
我去右邊

睇緊比賽

專登走咁遠𥄫仔

睇乜

LOL世界賽

原文:「記得介紹多d女俾我呀!」
係畀啊!

去叫雞打發時間

我一直在你的左右

你遠唔代表我遠

樓主

屌
你唔好係度講

見唔到

叫雞不了

好啊

唔睇仲悶

no

你近唔代表我近

講下啫
唔好咁

好飲架

失意？
係咪失戀

直接打G啦

死梗

No乜

有靚仔

唔甜㗎喎

呀頭係後面望住

巴打好悶 成日問人做咩唔訓

仲有三個鐘

我唔鐘意飲甜野架

要跑數

我仲有5個

屌
咁你又睇

彈出彈入

想清健康d呀

Metoo

sad 加油

少甜

睇比賽我覺得冇打機咁離譜

一齊識

有咩做

姐姐愛你

詩狗又做我

走甜

其實差唔多

冇

唔係
係見咁多份工都無人請
好窮呀我

冇呀

可能我係妹妹呢

應該好多00後

激嬲樓豬

地地

你唔明架啦
詩狗成日都同我講女

冇女嘅巴打又唔叫雞
做人仲有咩意思
再健康都冇用
人生苦短呀ching

想行街

矛可能

矛味

餃子係男定女

睇緊機票

佢成日同你溝女

等消息啫
好快有架啦

🤷🏻‍♂️

Me is dog

出賣我

健康d睇落精神d
咁都易d溝女呀

Go

串到

而家冇返工？

弟弟 不了

所以去申請ca
通知左我去做test

佢想自私食咋

自己搞店

返緊濕尻馬會

約我

我係厹

可惜現實d女淨係會睇你有冇錢
btw巴打好正面

啊！！！！！！！！！！！

我岩岩買左

依家剩得我一個係公司
好凍 好寂寞

都高人工

咁都掂啦
但通常都做到退休

男 因為

有包皮

唔係個個都咁既
話唔定俾你識到個呢
我正能樣黎

嘻嘻

自己黎就冇意思啦
你咁辛苦返工賺錢
目的就係為左一日三餐？
點解唔好好享受下

冷手打個咩先啦

攬攬

天生被男人冷置play的命

所以死都要考到

幫你

不了

唔可以污辱絲姐
你當睇唔到

公司有cam
點打

叫雞要幾錢

係咪會比人問候

咩工都會比人問既
但馬會內部都濕尻

我之前都有諗過做

我天生厹命

睇女女質素
幾百至千幾二千不等

加油加油

廁所啦問

練緊

千幾二千咁貴

轉工啦

出來
⚔️⚔️⚔️⚔️

No bin c

其實有咩要練

打完會舒服啲

行唔開

做乜又叫我呀

出

冇
我依家認了

excel

一吋長一吋強

姐姐好有經驗

冇嘢做都行唔開？

谷住咪仲辛苦

我

驚有客到

一齊打

得一個人返工 又慘啲既

咩呀
講下都唔俾呀

打完唔會舒服
只有無盡嘅空虛

掛個✈️牌
D客就明

有人幫你打就舒服
係咪咁既意思

呀頭啱先同老細出咗去

你？ 一吋短 一吋險

佢地開心 唔預你

呢招好似得

有人幫仲要打
直接上啦

唔知
我底層人士 不問世事

我講就唔得
你講就得

Trytry佢

開餐了

做自己本份算了

唔好咁

9ip下啫
餃你唔好咁認真啦

Up

係

樓豬畀人批鬥

係囉 我愛ss

我似認真咩

冇d咁既事

做乜我變左做ss

去邊

似了

大阪

我冇啊

親切嘛

塵ss

Rich
幾時去呀

咁我係咪要叫你豬豬呀

唔係鐘囝咩

幾時去？

11月

玩得開心d

期待

未出發先興奮

係呀
個個都咁叫我架

帶埋我去

放你入gip

會過重

你買多左機票啦

幾時去

11月頭

帶禾走